到底諗咩？我唔明

話說識左個女仔 都識左有1年半 但係半年前突然大家都無搵對方 最近突然搵番我 又約我咁 但係有幾次約左我但出街之前一日又話有野做唔出 但係又會重新約過我會出
咁我同佢出去都有小小親密動作 例如佢番工話隻手番到痛痛地 我幫佢按下隻手都唔會縮開 有時又會揑下佢塊面
佢又無所謂 我想知大概當我係咩？

如果想屌我唔好屌太大力

去馬啦

因為比人玩過太多次 真係驚

順其自然啦 好似平時咁 佢再進一步先算

當你係工具人

睇我名

其實我相信個女仔有咁嘅行為代表啲乜嘢，其實你入面都有個底，只不過係你唔願意去面對姐。不如你問下自己，你覺得個女仔做乜嘢會突然唔理你，而一段時間後又會突然搵翻你呢？明眼人都知如果有心約你，佢點都會盡量推曬所有野去見你啦，如果咁樣臨時有嘢做，我會相信佢係有約多過有正經嘢做咯。一係你諗下你想同個女仔確立一個乜嘢關係，然後再試下係一啲特別嘅節日約佢，例如聖誕節，情人節，睇下佢願不願意出嚟陪你。如果佢依然想保持呢個曖昧關係，你都唔好咁開心住，始終應該保持一個安全距離對自己都冇壞。但係佢直接派左張好人卡嘅話，咁咪認命咯，無謂為左一棵樹去放棄成片森林姐，相信下個會更好呀，十卜你呀。

多謝哂 我會係特別節日試下